{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_038565",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42010&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "가평 하하호호펜션(남이섬)"
    },
    "text": "ハハ、ホホペンションは清浄渓谷龍湫渓谷のすぐ隣に位置しております。 ペンションの中にはビームプロジェクターが設置されており、映画を見ることができます。 プールは入室から19:30までオープンし、飲食物の持ち込みは禁止されています。 水泳時の服装は水着を着用していただく必要があり、飲酒後は水泳が禁止されます。 もし22時以降に入室をご希望の場合は、予めご連絡ください。 すべての客室ではNetflixを無料で視聴でき、ビームプロジェクターは映像を見るために直接持ってこなければなりません。 USBをお持ちいただくことを最もお勧めし、携帯電話は無線接続が可能で、ノートパソコンは有線接続が可能です。 また、客室ごとに個人用の火炉テントが提供され、ボードゲームは無料でレンタルできます。 宿泊施設は静かな環境のため、同伴予約を受け付けておりませんので、お連れ様は別途訪問してください。 すべてのゲストは、静かでリラックスしたヒーリングのために規定を遵守してください。",
    "QA": [
        {
            "question": "ホホペンションはどこに位置していますか？",
            "answer": "ホホペンションは清浄渓谷龍湫渓谷のすぐ隣に位置しています。"
        },
        {
            "question": "ホホペンションの中には何がありますか？",
            "answer": "ホホペンションの中にはビームプロジェクターが設置されており、映画を見ることができます。"
        },
        {
            "question": "プールの利用時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "プールは入室から19:30までオープンしています。"
        },
        {
            "question": "飲食物の持ち込みはできますか？",
            "answer": "飲食物の持ち込みは禁止されています。"
        },
        {
            "question": "水泳時の服装は何を着用すればいいですか？",
            "answer": "水泳時の服装は水着を着用していただく必要があります。"
        },
        {
            "question": "飲酒後は何が禁止されますか？",
            "answer": "飲酒後は水泳が禁止されます。"
        },
        {
            "question": "22時以降に入室する場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "22時以降に入室をご希望の場合は、予めご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "客室で何を視聴することができますか？",
            "answer": "すべての客室ではNetflixを無料で視聴できます。"
        },
        {
            "question": "ビームプロジェクターの映像はどうやって持ってこなければなりませんか？",
            "answer": "ビームプロジェクターは映像を見るために直接持ってこなければなりません。USBをお持ちいただくことを最もお勧めし、携帯電話は無線接続が可能で、ノートパソコンは有線接続が可能です。"
        },
        {
            "question": "客室には何が提供されますか？",
            "answer": "客室ごとに個人用の火炉テントが提供され、ボードゲームは無料でレンタルできます。"
        },
        {
            "question": "同伴予約は受け付けていますか？",
            "answer": "宿泊施設は静かな環境のため、同伴予約を受け付けておりませんので、お連れ様は別途訪問してください。"
        },
        {
            "question": "ゲストは何に注意する必要がありますか？",
            "answer": "すべてのゲストは、静かでリラックスしたヒーリングのために規定を遵守してください。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 316,
        "QA": 481
    }
}